呢幾日天氣令本港農作物全面失收零無應 本土派有咩行動？

三軍未動糧草先行 本地糧食有咁大危機本土燃都無行動！！！！